mavic mini 起飛唔夠力

部mini 起飛時一開始買返黎係直上，最近開始不穩定，起飛時會歪左，同埋有時會跌一跌先上返去
有無ching 有經驗點搞？

手轉摩打有冇kick kick哋嘅feel

4隻都有d

用支那嘢預咗

磁石加線圈係咁，正常摩打都係咁架嘛？

我意思係會唔會特別kick

中國野唔爆炸都偷笑啦

又唔會

想問下，如果想去日本用，係咪得澳門ce版可以？

應該係得日版 199G 先可以 岩例

係咪姐係澳門果隻？

點歪 地面不平 有風一定會
上到1-2百米佢無自己郁就得
好多環境因素 濕氣風速磁場都有影響

澳門都係賣249G , 199G 得日本先有得賣

日本要200G 以下 同埋 要行2.4G 傳送 (好似係)

例如手掌上起飛，架mini 以前係直上，最近係會打鈄升空，驚有機會打到pilot
佢第一次咁既情況又話有motor speed error

200g或以上的航拍機不能在人口密集地區、機場附近飛行

有可能有對槳壓壞咗, 換咗就得.

motor speed error就係隻槳變咗形,你降落之後壞槳位置會郁下郁下提醒你.